其實班oppa都冇咩野呀

係人都會做錯架啦
ff下比佢地老強好過啦

咪係 oppa都係一時忍唔住啫
大把鬼佬都隊草叫雞老強啦

冇錯啦ching
佢地唔係聖人
不如比次機會佢地呀

AGGER樓主

冇謁, 亞洲文化問題, 同鬼佬比唔到

Pish